求下你地，未走嘅快啲走

真係求下你地，尤其各位仲企喺前線嘅義士
開咗第一槍，即係開咗個公關缺口，開一槍同開一百槍已經冇分別
有咩事遲啲先算，人地真槍實彈，我地乜柒都冇，火力實在相差太大
你地個個已經好叻㗎啦立法會已經冇會開，算係成功嘅小邁步黎，唔好再作無謂嘅犧牲住
而家犧牲左之後就真係乜都冇，返屋企抖下，受傷嘅快啲去處理同休息，留力之後幾日繼續加油
唔好衝去死住，真係唔好

走

經過今日一戰，大家心情一定好嬲好沈重。
但大家都忘記左be water 既原則，五年前既雨革已經知道拖長黎玩一定會輸。
我文筆好差，只講重點，其他留返比起巴絲補充

首先，保持冷靜，冷靜，冷靜
唔好比怒氣蓋過你地既頭腦

1. 今日流會目的已達到，立會依家只係一個無意義既地標。

2. 就算條街一個人都冇，班黑警點都要繼續留守，可以消耗佢地體力，又補充到自己人既力量

3. 主流意見係我地到，要再佔路都係幾架私家車的事，隨時隨地可以再戰

4. 夜晚一定有鬼，依家8點幾9點個個放左工過哂黎都唔衝，要等入夜先衝？

我自己琴晚10點出黎守到今朝有人黎左再返工，6點放工又過黎守到依家，我相信好多好多巴絲同我一樣，真係好攰好攰，今次要贏絕對唔可以日日係到鳩企。

Be Water My Friends

走呀越夜越危險

如果你身邊嘅朋友仲係到留守緊嘅快啲去勸下佢

返屋企準備下物資 之後再戰過啦好冇

其實睇住新聞，好多人受傷
真係好心痛好想喊，你地聽話好冇

差佬要捉人交數, 無謂犧牲

係，佢地已經痴撚左線
根本唔撚理你邊個，見人就打

趁走到快啲走，我知你地好嬲好想繼續留守
但打仗都唔係咁打啦，至少我地今日嘅目的算係達到左
返下好好裝備自己，好好抖下，之後再戰啦

推
唔好送死 啲狗入黑更加狼死

根本咩都無
係到被打咋
仲唔明班警察個個恨不得打死班後生
係真心想打死你咁架
戰咩戰
睇到啲眼涙湧出黎

推呀，比多啲人見到
唔好做無謂嘅犧牲，好好理性諗下下一步應該要點做

你哋死咗 被人拉咗
第日又少個隊友
人哋輪班架 你點同人鬥體力

當自己番咗12個鐘工，都放工去叉電啦，唔係聽日點再番工

我明白巴打嘅心情，我都係咁
睇到每一條警犬欺壓爆打示威者嘅片
真係好嬲好心痛好想喊
良心呢樣野我信每個人都有，好可惜佢地放棄做我嘅機會

走先啦，今日阻到會議已經很好

走 佢地殺上癮 請保住條命 日後再戰

我都係咁諗 呢個只係一個開始
我地仲有漫漫長路 每一場仗都需要你地每一個。

人數愈夜愈少，被拉機會亦愈高，無畏犧牲

各位巴絲打如果仲喺到或者身邊有朋友仲喺到嘅
快啲走啦，返去補充曬energy再去啦

擺明要清你場 佢又蒙面任扑你 咁都唔退..

已經好叻㗎啦

好沉重

佢地真係唔係人黎，屌你老母我唔撚明到底為乜
其實而家每個示威者掙取緊嘅係為左大家呀 包括你呀
人地為你地掙取，你地係到做乜鳩呀

講唔清楚，你mean警狗們

當夜晚成個城市瞓曬
佢地冇王管，冇曬包伏
真係打撚死人都唔定，快啲走啦大家趁仲有車

唉未走嘅真係快啲走

推

快走
聽朝準時坐地鐵番工

真係打撚死你都有可能

快啲走，返去諗下有咩對策先啦

我知你地會好嬲好唔想走，但聽話先啦好冇

你要明白你所諗既良心唔存在係每個人身上
唔係default
大家思維完全相反架根本

有冇人可以帶頭說服佢地走好擔心

我以為良知係每個人嘅天性，人性係天生
點知我今日見到嘅完全係相反

黎緊有排玩，大家抖好準備好再黎過

我都係咁諗有冇附近嘅巴打可以幫下手
好嬲自己點解唔出黎，琴晚留到今朝6點就走左
諗住接完力瞓醒再出，點知一瞓醒就咁撚大件事
個個都叫我唔好出，身邊嘅人直情唔比我出
而家我真係好想喺現象說服好大家

乖啦大家

求下你地

我依家仲係前線 其實大家都有並共識唔會硬碰硬 唔對路就會放棄防線 來日再戰。

我身體問題連去都去唔到只可以留係屋企做backup狗
追咗成日直播到依家入哂夜人又少
啲狗十個圍一個嘅話 記者都未必影得到
到時就冇證冇據 亂鳩咁屈都得
百害而無一利呀

係驚比狗圍到走唔到到時就好似69個晚咁

好多謝巴打你嘅付出同勇敢
但話就話唔會硬碰硬，有時就算你服軟班警狗都會照搞鳩你
我知你地可能好唔想走
但有咩唔對路真係要好好保護自己
加油，小心啲吖。

大家想盡量堅守 畢竟呢個防線得來不易
依家仲有好多人支持緊我地 我諗仲未到退既時候

絲打小心身體好重要！多謝你做backup
入夜真係好危險 你諗下日頭都咁撚狼死夜晚仲得了

我驚今晚仲誇撚過69

現場前線已經好攰坐係到 有d甚至訓係路中心 我諗今日好難堅守到聽朝

最緊要小心

羅馬並非一日建成

我都好支持你地 但我更加擔心你地每一個嘅身體
趁未到深夜不如快少少散 聽朝再黎啦

我相信一定會越夜越危險

攰就快啲走！！！
唔好諗啦快啲返屋企 一陣班狗又發癲你地都未必夠力
訓路中心好危險返去訓啦
你地真係每一個都好叻仔叻女㗎啦
今日夠㗎啦 聽日要更博

走呀

走啦好冇 乖啦
仲有好多人好擔心你地

我愛你地呀

繼續推

真心

我知仲有好多人未走

我退咗落黎 好對唔住前線既兄弟
但係今日不斷搬路障
已經好攰 真係支持唔住
希望前線既人平安無事

巴打辛苦曬！好多謝你呀
快啲返去抖下 補足精神知道嗎

唉